# Ongpe

Ống mềm PE đóng vai trò quan trọng trọng và chiếm tỉ lệ chi phí lớn trong hệ thống tưới. Ống dẫn nước PE được ví như các đường xương cá trong hệ thống tưới.

- Địa chỉ: Số 20 Khu Biệt Thự Ngân Long, Đường Nguyễn Hữu Thọ, X. Phước Kiển, H. Nhà Bè, TP. HCM

- SDT: 19002187

vận dụng của ống mềm PE
- làm trục đường xương cá trong hệ thống tưới béc.

- khiến cho đường ống dẫn nước chính trong các hệ thống tưới cảnh quan, tưới quy mô nhỏ.

- làm cho ống tiếp nối giữa trục đường ống dẫn chính mang dây tưới nhỏ giọt khi các con phố ống dẫn chính chôn dưới đất.

- sử dụng trong hệ thống tưới phun sương trong nhà kính: sử dụng để treo béc tưới phun sương, phun mưa.

https://nhabeagri.com/danh-muc/ong-pe/

https://bittube.video/a/ongpe/video-channels

https://ongpe.cgsociety.org/profile

https://www.mixcloud.com/ongpe/
